有無波台ching想知你係我心目中係咩人？

正評加留言話令，真心話+重要分

令.

令

你係狗
重要分:30

迷麻咸濕大叔
反獌工作亦都做得幾好
重要分:65

唔認識ching，可否自我介紹？

做得獌狗都係低質
重要分: 20

今

迷大韓民國既都係好手畜
重要分：70

成日搶我1001
重要分：0！

波台最大量既手畜, 一啲都唔小氣
仲係少數理性既+2gc
重要分: 75

Ching sickball

令令

波台top3靚仔
又風趣又靚仔
可惜反雲
重要分：80

獌狗中算係比較高質，仲成日支持我
重要分：70

屌奶星冇人正評既？？

除左反雲，其他都好中肯

有哂你反雲證據

正皮左了

好手畜！

正皮左

唔太認識兩位，自我介紹ok?
重要分：/

迷馬達反摩

3p

樓主個acct係咪15妹用緊

.

原來打錯字冇樓主真心話
令

死熱狗食屎啦

重要分：50

5毛中堅分子
黨會表揚你既功勞

重要分：70

冇分，因為你唔重要！

曼市同盟

重要分：75

小妹好傷心
你個晚中出個陣唔係咁講架

唔能覆？

你冇話令，所以唔覆你

雖然你極高質
但係你支針吉到我

重要分：10

我d針淨係吉仆街

佢係

令！

令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令令

獌狗已經低質
你仲要係低質既佼佼者

重要分：35

迷多都是好東西
重要分：50

呢位手足咁比面
唔比高分都唔得啦
重要分：90

兩姓家奴
不過迷雲加返分
重要分：49

dllm

高分都要屌

柒

不太重要
重要分：25

反利之路真係好難行
YNWA！
重要分：60

Paulpogba條傻鳩係咪比人block左

唔見曬佢既P.O.
又話同連仔好熟 貼bam圖都無事

令

PS: 我係立立

好地地唔得嘅

本身ching好高分
算係最高質嗰幾個利迷
可惜太樣衰啦
重要分：65

波台top3靚仔同高質利狗
咩女都比你cow哂
唯一缺點係食幼煙
重要分：75

邊位立立？
重要分：/

我

小妹

report左BB分身
重要分：80

nigga廢鋒
重要分：唔重要

X09
AX9
A0X
波台好彩有你

重要分：09

屌你老母

屌完我老母都改變唔到係A09既事實

我係

令.3.

平生最討厭基佬
重要分：20

巧令